淘寶增高丸，矮撚必吃

D評論區個個都話好有效

但係以我經驗 咁多正評應該唔會假得去邊

Colostrum？牛初乳可以增高？WTF

你食左先睇下點

食到個頭大左實高左過喎

有冇師兄有經驗

咪即係鈣片？
講真過咗青春期就食乜都冇用，接受現實吧啦

支持矮撚去食 食完話比人知你地除左矮 仲有智力問題

cls個賣家到底買咗幾多好評

戇鳩

之前食過另一種
唔得

增高5.2cm?

呢個2萬幾評價

官網都搵唔到依隻藥

王祖藍應該成筒拍

伏

Kelly

真係有用的話
呢個世界就唔會有咁多矮仔啦

淘寶係中國製造
你覺得呢

有效既話比城城買晒啦

女仔必食豐胸奶粉

食一年夠高打nba五號位

我食過
不過係其他牌子
唔知算唔算有用
係咁既中學嗰陣每年會高2-3cm（未試過多個3cm)
阿媽聽個師奶frd話增睪丸有用
我阿媽淘咗6個月用量
嗰年高咗3點幾cm
之後嗰年又變返3點幾
但係食藥嗰年多咗早瞓，唔知有冇影響

難分真與假

早訓係幾早訓先？ 10點就訓？

笑到

10:30前一定瞓著

大蕃薯+老夫子合體

突破盲腸

我夠高了 暫時唔想去NBA發展

尋晚kelly罵得我好啱

Cls

真 睪 丸

我就買黎試跟住拍youtube比大家睇

如果係真藥係「真．有效」
但經大陸買真係唔撚知有咩用

呢隻藥個改善軟骨唔好寒背屈腰
你個人冇高咗，只係企直咗
但大陸廣告吹到咩軟骨生長生多幾cm乜乜乜
真係痴撚線

青春期年年高左唔係 好正常

1球1cm 都肯

慘 以後無得笑祖藍矮

無影響，我都係16歲生活習慣好差，勁夜訓，宜家25歲185

有冇生多咗粒丸出黎

其實先天問題，後天可以補救好多，但前提係要由你出世營養要足，做跳高拉根等運動，但絕對唔可以踢波做重肌

你先要增智商

淘寶有連登a/c賣？

我已經接受左矮既事實
無人矮點顯得高既人高
矮仔唔應該存在起依個世上

腳短有冇得救

連負皮都係話有效
9成都話3cm 夾晒口供咁

矮人應該相對地覺得間屋大左

有冇縮水丸想變矮

我都夠高了,係時候比其他高下~

咁去韓國做手術仲好啦

橫掂都係呃人，點解唔賣減高丸，買比其他人食，人地矮左變相自己就相對高左。

Ching 你打字有懶音

拉

有效呢個世界冇矮人

有效既話
王祖藍晨早就高過佢老婆啦

lm

不如用呢舊啦

我發育咁早訓肯撚定高啦! 屌!

On9 我中學晚晚12點幾瞓
如果早瞓我係咪米九

咪癲啦

仲有增至矮

矮撚智力不嬲都有問題

有用就大陸人個個六呎高啦！

頭大可以打橫大，未必高咖

+

梁朝偉
王祖藍
曾志偉